大圍撕紙狗一家三口好型呀

成家都癡線

有無其他係天橋既巴士可以講下咩事 我岩岩路過唔清楚

影佢大頭啦

同個女講
大個唔好學老竇老母咁

離間個女同老竇老母